# yude.jp サービス利用規約
yude.jp ドメイン以下に設置されているサービスについて、以下の利用規約が適用されます。

## サービス運用について
yude が実験的に運用しており、完全に無保証で提供されるものです。  
事前の予告なくサーバーのメンテナンスを行う場合など、予告なくサービスの提供が一時停止、または永久に停止されることがあります。

## 禁止行為
以下の行為を、yude.jp で提供されるサービス、特に Mastodon インスタンス上において行うことを禁止します。
違反が見受けられた場合、管理者またはモデレーターによってアカウントに対し何らかの処分が下される可能性があります。

* 無修正、修正有りに問わず、R-18の画像・動画の投稿
* グロテスクな画像・動画の投稿
* 常識を逸脱した暴言
* スパム行為
* サーバーへのクラック行為
* 管理者が不適切であると判断した行為

その他、サーバーの設置拠点である日本国の法律が適用されます。

## その他
この利用規約は管理者が利用者に対して了承を得ず更新することができますが、その際には必ず通知を [Mastodon インスタンス内](https://don.yude.jp/@yude)、または Twitter 上 ([@yudejp](https://twitter.com/yudejp) または [@yude_jp](https://twitter.com/yude_jp)) において行うものとします。
